有一種生物，叫做中產狗。

呢種生物，棲身於狗屋細樓，明明有錢仲暪佈輪候公屋
平時比老婆管到實一實，一日番工帶一百蚊，雞都無得叫
去過至少二百次既日本台灣仲要年年去，只為IG打卡証明自己未破產
平時遇黃扮黃，遇藍扮藍，同腦細飯局就屌後生，同後生飯局就屌腦細
見到差佬講唔該，見到示威者就講辛苦哂
呢種生物，叫做中產狗

好撚煩
又玩分化
最撚鍾意屌依個屌果個

樓主分化鬥黃撚
拉

咁你咪死撚番出去囉
弱智仔

嬲撚到我

我入黎屌鳩你個生滋狗呀傻閪

拉